是靚午 氣炸鴨胸肉 配 芝麻醬涼拌龍鬚菜

氣炸師

賣相0分

涼拌龍鬚菜好正

涼拌師

氣炸定仔

米癲拉

餃子？

垃圾桶配爛菜

屌咪推啦
次次熱門都見到佢
浪費啲行動post嘅位

牙媽包
但唔好食

非

屋企有幾層樓師

熱門師

放過部氣炸鍋啦

氣炸定廷師

氣炸好用

無樓師

其實有咩行動而家

和你熱
上到熱門就係幫到手足

今日氣炸得冇咁燶
印仔分間房俾我得唔得 我好聽話 唔會周地屙屎

你仲有米過我
你包養我就差唔多

印媽餃子